點樣處理冇fact check就不斷「廣傳」既親戚

雖然佢哋係黃，但係係咁send呢啲未FC既message出gp真係好煩
可以點搞

帶佢地驗下個腦

無腦用咩電話啫

唔洗理
由得佢地散播恐懼都係一種助攻
有咩事都可以問點解冇警察處理

將時間地點人物轉晒做underscore 成篇send返畀佢叫佢自己填

Ok喎呢招

推

你咪作返個故仔叫佢廣傳囉!easy